[公投]連登應唔應該有外語台

應該
唔應該

好就幫助連登仔面向世界
但又可能有人覺得冇咩外國人留意

大家入黎分享下意見
外語台愛乳抬

p牌投唔到，
應該

樓主你去其他post宣傳下依個idea

講下原因同大家討論下

推到#50先

讚成！

可以增加文宣受眾(英文版文宣)

另外如果有外國人想直接同香港人溝通
可以提供多一個渠道

我都好同意
重點一定係開左既話要食住HOCC個勢宣傳有外語台

你都唔開始人地點留意

本地論壇講乜野外語台？

Can’t vote
Should have

Su 牙，we pound of our english level. I go to school by bus!

同意
所以我覺得要一定大力宣傳
另一個問題係點involve外國人之外又唔比三毛乘機帶風

一定要有

點外語台法先
Reddit, twitter嗰啲本身已經有外國人睇緊
我哋喺嗰啲本身已經有人流嘅平台公布消息
唔係好過特登整個位出嚟仲要諗辦法吸引人流咩？

更何況Reddit, twitter我哋都未搞好

但外國人申請acc會好麻煩

岩呀，大家仲有要討論既係lihkg定位，本地論壇既角色係咩

同埋要留意引入左外國三毛

外國人?
連登受理外國 isp嗎?

P牌仔比唔到正皮
非常支持，可以第一時間睇到最新消息

push

係咪全球都受就未知
但附近/關係比較密既國家學校ISP係註冊到

應該

岩呀，有時可能係已有既平台大力宣傳好過再起一個台叫人入黎。
不過類似面向國際既台又可以確保國際有追得更貼既機會
不如叫國際台? 如果開台既話

呢個point我都concern
可以開一版英文時事板試行先

呢個都係我擔心個位, 開個台面向國際好大機會引三毛入關，比唔比佢地comment? 定純粹集中外語資訊?
唔比comment咁就唔係討論區

G持，將會係一個好好嘅平台俾外國人更了解香港

初步構思：
E牌(English)
限制係只可以係國際台活動
其他權限同P牌睇齊
國際台post不能上熱門

exactly, 大家想要一個面向國際既告示板定想有互動, 一定要搞清楚

無所謂，照計唔會影響我地討論，仲可以有文化輸出

驚唔驚用字唔準確搞出意外啊
始終政治呢啲野......
我覺得唔洗專登開台住
可以出po雙語先
成效ok有迴響再諗開台？

開左冇人用好自作多情好7啫

我都諗緊, 國際台有自己一個熱門好D

三毛入關有冇方法搞搞佢

其實都係
一係外語台定位分享reddit, twitter link?
例如吹雞要人upvote, retweet
或者去comment section用英文同外國人溝通？

面向國際既告示板<---我會揀呢個
呢啲時候我哋自己人傾會好啲，要意見會出reddit